# おおさわの記事

🛡️🛡️🛡️ おおさわの記事です。  
キャッチフレーズは`🐙 タコさんマークのエンジニア 🐙`。  
メインはセキュリティエンジニアで、セキュリティに関しては自信があります。  
将来像は`IT全般に関して頼られるエンジニア`で、フルスタックエンジニアとして活動しています。  

```shell
👇  新しい記事を作成する
$ zenn new:article

👇  新しい本を作成する
$ zenn new:book

👇  投稿をプレビューする
$ zenn preview
```
